有咩慘得過你鍾意既人鍾意咗你個兄弟

個女仔仲要叫我探吓我兄弟口風到底鍾唔鍾意佢

朋友妻仲好

屌

你兄弟點諗先

本身無特別鍾意
但諗住有食唔食...........

佢知唔知你鍾意人

有講過正
但唔知我真係追緊
雖然被friendzone了

俾人frd zone又唔係鍾意你
早啲放手啦

其實佢唔鍾意我唔緊要
點解要鍾意我個frd

佢識你個fd先

樓主唔好喊
要堅強

打漏個砌字喎你

一齊返part time識

人地鍾意邊個關你咩事

Thanks bro
忍緊

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

鍾意就鍾意㗎啦
唔鍾意你就唔可以鍾意你朋友

沒有演
真情流露

我點面對佢地

除非真係好鍾意個女仔
真係兄弟知你會介意自己都會識迴避

怪自己唔夠主動